大埔有地盤人渣8月5日打女仔

屌你老母，有手足comment話係幾個地盤佬圍毆一個女仔，全靠有手足係附近先救到

地址：

8月10日地盤佬恭候大家

有冇人見到黑工？

推

地盤佬可以日日返唔同地盤\
未必係果個地盤搵到佢地

報勞記安全問題，而家1823都報得
簡單方便
去親巡查就半個地盤停工
勞記啲安全主任仲好肯告人添

有冇人覆桌，街坊is ready

好仆街

邊間公司

先禮後兵兵兵

屌

8月10日大埔！！！！！

push

Copy from others

聽說興勝建築，ASD盤，大埔寶湖

報勞記。每日唔同野 見人無帶安全帶爬野，無有帽繩工作 大量電線無掛高。離地工作無圍欄 踢腳
吊車開腳有問題 同無圍封
7點後及星期日 報環保 有嘈音傳出。 見到大粉塵就報消防同環保
日日無工開

1823 ed

屌佢老母推
唔好侮辱地盤佬

我DLLM啊 打女仔 冇病啊

巴打好提議，但我只想打9佢地

下 有冇組織跟進

認為報驚有用？

邪惡文宣! 利用大家拍拖最驚嘅。。。

推比大埔人知

有冇班仆街相

我哋嘅組織

咁遲講架，話說個個女仔傷得重唔重，可以的話，大家跟進一下

報勞工處

要check清楚wo, 判頭伙記唔代表地盤
小心傷害無辜

Fact checked
不要再推了

報勞工處要地盤日日停工

咁樓主片 後面果part打人係?

地盤佬有時又幫我地架，冇錢佢地都會嚟

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#抵制一切紅媒相關商業活動

好少會咁，通常做開就做到收工先走，除非你好唔妥判頭。

聽日開始日日打齊

打埋入境處，見到有班黑人開工

正一仆街來

10號果日有邊個傻仔郁手就打到佢仆街
平日就可以瘋狂投訴個地盤

fake post 啦, 條片 5/8 架,
地盤佬邊得閒搞示威者, 起地盤口, 肯定有班低b 去挑機

確認個幾係友身分 然後佢去邊個盤就幫佢報勞工

推 打細路咁賤格